突發！有冇人用唔到signal???

Sd左msg但sd fail, load左勁耐都sd唔到

有，係咁重send 先得

係咪有個圈圈轉轉下

係

我都係....load勁耐...

應該太多人用爆server
等upgrade

單獨chat冇事但啲group就send唔出

光明會

其實就算轉左去Signal如果唔改變個習慣 signal第日坐大左都一樣

+1

+1
瘋狂重send

+1
要resend幾次先send得出

垃撚圾

me too, seems down

CHI LUN SIN
幾分鍾之後先睇到對方個message

PR 辛苦喇

港共又出手 ?

好似有新update (Android)

國安出手

應該太多人用
之前講過有新update

完全send唔出

依家直情死咗？

Deep state

仲以為wifi廢 睇嚟係太多人用